[改圖] 見到呢條8婆臭雞就火起

就係呢條8婆臭雞
扮乜撚野蒙眼? 個天砰明顯傾斜到仆街啦
日日俾人瘋狂抽插中出既臭雞都扮女神

好想有人改圖恥笑條臭西

[QUOTE[]

蒙上雙眼是代表法庭處理案件時不會理會出席的訴訟各方的身分。在法庭里，無論任何人、任何機構，都不會因為他們／它們是甚麼人或甚麼機構，也不會因為他們／它們代表甚麼利益或團體，而享有優勢或遭受不利的對待。這也就是我剛才強調的平等概念的體現。法庭內，沒有人會單純因為其地位而處於優勢，這點不難領會。然而，在法律面前，沒有人應因為他本身是甚麼人或他所代表的利益或團體而遭受不利的對待，這一點卻往往未如上述那一點般為人所理解。

[UNQUOTE]
原文網址：

搵多張條臭西唔同角度既圖
含撚啦8婆

細個果陣我仲以為個意思係"天無眼"咁解

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

關二哥，拜你有春用咩

啲細嘅攞刀斬我呀

火起

幪眼天秤劍

不看事實、只要比錢、法律之劍就會為你揮動

冇眼睇

真係好想卜鳩碎佢

根本就係哥布木既劍之聖好

Dllm 香港法治去L咗邊？！

佢無錯，係香港法律錯

好心班律師&DOJ 唔好再令女神嚟打飛機喇！